拎住張500蚊，唔知好嬲定好笑

好可愛wo 隻公仔
btw ninja 400

老馮要賣俾你，差個電話號碼

偷野當左自己係黑警？

痴線 咁樣教仔

好似話車主同家長已經和解咗

下我隻野好重要，值$200000，你放底500算？你點定價？

咁下次係咪可以抱走人地個仔 放低500就走人

如果隻公仔係去世親友送 有錢都買唔返咁點
憑咩認為出500蚊人地就一定肯？

唔識教小朋友真係咪亂生...

仲有架車本身都唔係平野 點會貪你嗰幾舊水

買過隻一樣囉😥

抱走人個女朋友

痴線，簡單係偷，報警啦。

啲字咁樣衰嘅

應該係台灣，500蚊即係舊半水

500twd

鐘意個公仔可以拎走？
咁鐘意條鈴係咪又可以拆走？

鍾意你個女，$500抱走

車主你好,我小孩十分喜歡你女朋友,等了十分鐘,以建興質素,留下六百元
謝謝

old news is so exciting

哇我屌.咁撚樣教仔

幾耐年前張圖

原來已經兩年前嘅事
好似早幾日睇完咁

台幣500